過幾日last day 今日男同事就叫我記得請佢食撻係咩意思？

佢話好想食我個撻

我想奶你個撻

點啊

請個佢食囉

散水餅囉

乜野西名

你ok直接。。

咩事呢

bb你嗰間salon咩名 忘記咗

諗緊咩⋯

覺得無咁簡單。。

正，改到名，羨慕

靚名

通識考成點🤣

用唔到個你字

訓過龍無去到

想你快啲走

Omg咁點算？

考足咁多年唔爭在考埋下年🤣

唔會啊我哋平時關係幾好

下年早d

狗系

🦪 好啲

🦪

今次認錯人

我係愛嚟尊重

抵

痢狗唔洗尊重

ok

又點

放過連登
放過自己
放過大家
ok?

條友on99

使唔使咁mean

你個撻黑嘅

我以為佢係你朋友

吓講得無錯喎

ok?

唔識

撻

唔ok

佢屌脷狗時仲mean
笑到我漏尿

條友唔知做乜鳩

點先ok

奶你個撻

#431

谷住谷住想還拖好耐

我個海鮮批😂

屌你

屌啦 我係波台唔引戰

Ok👍🏻

原來你今年dse咁老

佢咸青口人

我取消左booking...

又伏店？

個您字

證明我有心

我攞左啦

我60歲自修生🥱

姐係乜鳩

散水餅或性騷擾緊你

55

同班乖孫一齊考

玩嘢？

我唔敢再諗

笑得好唔好看

好看到一般人都難以抵抗

遲多排先去整頭 而家都日日喺屋企

我墮入情網了

好想做送外賣有得周圍走

但我淨係睇到絕望

想送去狗屋

又改埋啲鳩名

曳孫

湯好飲 劇好睇

我哭啦

無00後場運動會咁成功？！又搞分化
躝、

泊你老母

未收工 miss her😢

你 返cctai 🙏 thx

一睇就係你改左名

知唔知咩叫返- . -

唔係 一路都依個名

拉

一齊哭

推

眼少痛。。

咪捽眼

姐捽的不是眼！

碟？

[manber]明天考英文 幫我加油[/manber]

想食你個西餅

是空虛

加油

新登記選民截止日期：2020年5月2日

已經係

無特別意思

清風是你的翅膀